Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 164 截訂未打去37223988問 其他野睇左Q&A先問

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

Fb 交易gp 係咪死左

lm

Lm

派緊7-9，
有排等

上個星期話今日信和唔會排後樓梯嘅同我出嚟
個日重要屌尻我話啲蛇頭一早起希慎訂夠單今日一定冇人排

Cls 排到14樓喇

排到去邊?

其實係玩家/大媽？ 我都去緊排

新手想入隻美國隊長
AOU,CW,IW 會建議邊隻

上一個post有ching話排到15樓

Why not all

eg爛盾加鎚仔
btw睇佢改唔改個頭

上左幾版hb萬眾期待

屌 又派hb2.0
Mk50呢 bp呢

有新入新
再追現貨就IW版 1700-1800已經有
CW炒貴左唔建議追

其實左手之炮係未真係整錯左
見電影無個sence有出到

我去到見到排到咁，我決定星期一先來
平日12點半都排到咁，我抵死

原來有post仲以為1001要開

下星期劇透解禁
應該有野出

hb2.0應該全派la
又派完一隻

啲冇人炒嘅貨就派得咁快
有人炒個啲就慢慢派
起香港做炒家真好 可以慢慢散貨

柒夠未
仲要開吹水台

抽咗下星期fast pass
猴活一定搾到最後一刻幫佢做勢

facebook見到

希望排到首日短髪cap ma

派咗幾轉pps，乜真係咁多人訂㗎乜

Mk3 sp都炒返上3400 真係on9

我都以為好少
估唔到咁多人鍾意hb

岩先截咗無耐唔會咁快出新掛

唔記得左講

poster係點拎？

套戲一上又沖破原價
但呢隻送都唔要

忍到十月收平野
依家個market真係痴線
Mark 5都可以上萬二

Ching,我都果斷切碎，星期一放工再黎過

想問吓信和宜家排到幾樓

大家覺得mk7會炒到上幾多##收收唔到單等食炒價會差幾多

同問

樓主好威架好多人崇拜
夠膽搶佢post小心比人話你原子尊機

想問下保養拎去換係咪就咁拎有問題個part去換就得？
如果主體有問題 就咁拎主體去換？

痴線

尊仔乖啦 難得改左名入黎都改唔到啲壞習慣係到解密同搶1001

咁癲

唔出聲都無事
一出聲就認到佢

問定先，一陣又幾百人問

Mark 50截左未
Mark 85截左未
隊長截左未
希慎咩情況
信和咩情況

仲有咩日經問題？

唔撚好笑佢！！！！！！佢都係串同唔識字！！！！

avengers figure 有冇機會跌破底價

你自己咪又係搶post開，我話你先係尊機就真
成日唔參與討論又要搶開post又要係度撩事鬥非
初頭話你幾句小氣到記到而家

放舊換新

截咗啦

Cls

我唔參與討論
唔通好似你咁搶1001 解下密 得閒又係到撩是鬥非叫參與討論咩
睇下你啲負評先啦咪撚扮正常人啦

鷹眼冇入到 冇話太鍾意
但頭雕同detail做得幾好

無入之前鷹眼 但依隻係必入 jjable

新個隻睇黎幾好

問情況我覺得還好
問截左未真係欠屌

FF緊如果出肥thor都唔知買唔買好
如果有新電影
出返新瘦身版就好

你條尊機2.0搶開post又咁撚惡個個都唔敢得罪你啦，你當正你自己管你員咩

有
炒家同ht係咪有聯絡

我惡唔惡就唔知 你就真係最撚惡既

鷹眼浪人ver 好型
IW雷神 又燈又storm breaker
iron man 都唔駛講
自己最愛既美隊反而hea出...唉
希望有d正配件 發埋光就好

agger

必入

太chill太肥

個條友乜points都冇就話我弱撚智屌返佢都唔得？
其他人有理性咁講出論點反駁我都冇鬧返對方啦

同埋我講bt有乜問題？我去戲院刷咗兩次endgame比足支持啦

1.0個時勁貴 同loki比人炒起
美隊今集真係型既所以都入
ironman係唔捨得入 最後都入左
bw最愛

首日都排到落十幾樓啦

睇足4刷先睇網上版
但真係不了 好低質

決戰個look其實好型

開頭諗住無人啱

信和排到幾樓？

同我一樣
btw 有埋雷神 就重現last sence

應該準備七

今集真係買到銀包endgame

個肚腩變磁石可脱 咁就正

5-6樓啦應該

你有無反省過自己其實當日你自己解密俾人屌走
呢家你又做返同一樣既野 講野又on9過人人地屌完你你都唔知問題係邊
不過同你呢種人講咁多都嘥氣

收你2000蚊

9

都好過IW thor 抄到3000

有無巴打信和排緊？請問咩情況？

紅巫3.0愈睇愈正
隻1.0係衰關節

好似舊時咁DarkWorld出重甲同輕甲版已經好死

嘉哥

eg個髪型

你新嚟㗎？第一日知？

講野唔啱你聽就死都要話我乜柒尊機原子我同你講都嘥氣

又嗌交

點都要等出碟先有高清

高清要印簽名part整個座

佢可以出到咁又唔介意貴啲呀
不過睇返啲圖係直頭成個身大咗個碼 唔上個腩

淨係睇左一次 唔係記得好清楚
ironman其實會唔會唔係出手套
係出成隻手?
因為佢最尾淨係偷啲石到件甲到
隻手套重係thanos到
一黎個價又2600咁貴
二黎好似整隻手先啱返套戲

等動物節dlc

又要出血

而家上信和應該幾樓出lift

多左ca同nat都排到落3樓 真定假

12樓

好在五一前排咗隊

痴線facebook有人放淨check盒mk 46 $5000, 8分鐘已經勁多人話要

可能光盾

nat都咁多人訂
早幾日未有nat 同ca都係好多人

究竟mk50 d貨去左邊

其實我唔係好信重有加長版，mcu d戲出碟好似未試過有加長版
xmen同盟戰同dc bvs就試過

印象中85用過嘅武器
1.盾
2.兩支炮
3.手套
仲有冇其他

MK6今日二手SP 5800都有人要
MK7之後點就

會有剪左既片段 但無放返入套戲到

bvs有放入套戲到
mcu 我都覺得無咩可能咁做

打thanos個陣出過刀

個把同50差唔多

今時今日仲有46只開check咁到底買返嚟做乜專登買玩具做檢查係有錢收定係ht外判qc

買黎J盒

個留言乜事

MK7係七子之中最靚果隻, 仲要當時唔係任訂，一係入會場，一係上網登記，大把人訂唔到，再加上IW同EG引左一大班人入坑，第一水4000差唔多啦

戰損
有無機會出戰損胸甲/戰損頭

Mk6型咁多

mark7好多細節位 又多炮

7子我覺得最靚係5

mk5

我搵4個fd幫手登記 連埋自己全部中哂跟住屌鳩我又話難抽
不過非sp版個價應該低好多

我中左無要 單要左spidey 同鍋物先

咁撚串

收完張單加名嘅話係要兩個人去晒定點？
睇左第一頁見沒特別講

痴撚線而家龍尾係九樓

Sp版多粒膠咋會高幾多

個隻野個陣放display出黎 一望係講唔到野 d細緻度好撚正 又多件 戰損度恰到好處 個陣仲話可變形 諗都唔洗諗啦 再加上本身已經想追隻膠版

上次希慎 佢趕走班想再訂50既阿婆

我覺得佢咁做 冇問題

始終限訂一隻 依加做多步 我覺得冇咩問題

K

好多人心理都係反正要追 都追隻sp版

渣打版mark 50 見人賣10k 一隻
多粒膠 有無人會買

最記得個藍燈同電影一樣 好正

個地臺唔同 不過無大分別

Marvel Studios「《復仇者聯盟4：終局之戰》展 Team Up at Lee Gardens Powered by Hot Toys」今天排隊手帶已派發完畢。感謝各位fans熱烈支持！

太誇張了 有價無市 不過佢標到咁高價又唔洗成本 總有一日有人要

好事黎
岩岩希慎都聽到前面一條友話唔知訂乜
個staff check到佢之前訂過
條友話無
個staff就講唔知你啦 但個紀錄就有
仲講埋個日期出黎

見到有大陸人買

快左D

想問下一個人係咪唔可以一次過訂ironman同thanos？

呢d唔係叫整錯，肯定marvel一早俾錯料hottoys

應該係Mark50? 上年訂過唔比

即刻拎單對
不過蛇頭難防

HT班staff 做多一步防止有人帶隊炒

你企得正 怕咩比佢check

即刻咁樣打圓場

check多啲好
最好就個個都即刻打電話

蛇頭開無限個新電話訂
真係要防蛇頭就要身份證對名

係咪今日可以訂隊長。 一陣上信和

i could do it all day
日日去排

好想搵隻mms168 mark1 2.0
我諗等熱潮過先徵個價會正常返啲

簡直係好事來啦 有班無賴成日係到死纏爛打
明明上一秒排隊訂完 轉個頭再排話自己冇訂

希慎算好 上次20樓訂ironman個蛇頭係幾個counter遊走

本身無d肥仔figure，肥thor出即訂

Agree

37223988

On9 唔係正義撚上身 係根本規定咗

你依句就好似d 五毛話 逃犯條例 行得正怕d咩？

實名登記先叫限訂一隻
佢依家講就講限一 去到訂根本唔知

岩岩先幫個靚女買左隻thanos
大陸人唔會幫

如果今日買單上20樓加名 係咪都會排到仆街？

情況唔同 冇得比較

依加我只係訂一件玩具 而且HT講到明限訂一隻

由訂個刻 HT已經有哂紀錄

琴日趕走左件阿嬸..話佢訂過幾次 開實名身份證登記就岩嫁啦

靚女唔會係大陸人

唔好意思，想問下手帶派隊個時間係果段時間內排就得
定係要 exact7ly 寫幾點開始個時間？
拎到7點帶，未必準時去到

啲阿嬸一日去幾次訂85

Mk5 正 早兩日carousel有隻4000幾二手都比人秒左

今時今日 我會比較支持行實名

龍尾11樓

係 總之你跟返手帶個段時間入去啦

Hi 巴打

咁樣已經唔洗排隊啦 呢鋪我會撐班staff

原價加兩千咪幫囉

其實老老實實85 會唔會炒燶呢
個個都訂
同埋睇返之前嗰幾代iron man
性價比高好多 勁多配件
睇返之前隻mk7 真係正到痴線
85 最特別都係個背包再加唔知咩

同埋想問hot toys有冇機會出2.0？
咩情況先會再出？

信和龍尾係邊

咪7-9個段時間排隊入去
咁都唔明 不過有可能截龍咁解

不過呢個又真 佢大可可以唔做咁多野 由得你訂
佢依加都叫肯做多一步 擋一擋班炒家 其實都抵讚
當然語氣仆街就另外一件事啦

sb有可樂派

大陸cut 單, tony最後一套甲
諗唔到理由唔入一隻啦

加名好似直入

有新技術可能會出2.0 不過短期都唔會啦我估
Mark 7 再出就3.0啦 之前係膠 而家係合金

Mark 7 係幾豐富

電話啊

無知一問。
四月四日嘅im85 單，即係開訂左幾多日？

就係見佢咁多人，驚佢遲左少少唔入得，間野又收9點btw thx

一隻手套/手已經屌打d配件啦

d人以為50會燶，點知又冇
其實出年既事冇人答到你，但如果你諗住可以執平貨我建議你就千其咪制

佢係咪弱智

自己數月曆啦

你有心炒既話 咩方法都有啦

似真膠多d

其實拎完手帶.提早半個鐘排可以直入.
上次我拎5-7..我430番去排.5點02分已買完

正式宣佈！HOTTOYS已經變左理財產品！

我自用有咩所謂

當儲錢呀

根本就係,望住d單同睇股票一樣

自己玩既話,燶唔燶關你鬼事咩

第五日
我張單都係4號
嗰日已經唔使排隊直入

望吓而家

咪變左炒鞋咁
Ht易炒d咁解

真好過20樓 係20樓可以借參觀係咁代比錢

食緊飯見到三條女著住時空裝入黎, j ed

Hottoys 報價討論區

以為cosplay 原來外套黎,幾型

會認樣

咁你咪用第個number黎訂囉

人地大媽阻你財路 唔洗發洩出黎啵

Mark 85要幾錢訂

要比全數2600蚊

全額

咁入之前就諗好買咩啦
入到去先慢慢揀
後面仲排緊d人多得你唔少
將心比己啦

求問

好多貨都無左 入去先知
同埋排左咁耐我入到去都慢慢睇

無野做撚下隻mark 5

5同7係必收，冇呢兩隻唔好話自己係iron man fans
高質到仆街

MK7次日會場單已經叫緊2600，如果成左，加埋尾數1230即係3830， 隨時依幾日已經上4000

好撚正 不過呢隻配盔甲頭正啲

好的 thx

企左成年 好似有小小腳軟
腳踝唔多實

check埋身份證就最好

真定假呀
真嘅話離婚都似

膊頭件甲勁難換 果陣勁驚整爛

我都覺
用頭盔會靚D

全要

見有人5000徵

我想問而家排到幾多樓？

屌 睇睇下隻50好撚靚 如果淨係keep一隻
好唔好賣左隻46換50

身份證最好

我咁講野法就緊係有

陣間約咗人交收mk50

我隻47都軟軟地 到時再嚴重真係要企stand/膠水
不過你二腳肌塊甲係咪好似郁出黎

有請徳哥

我上年3500收
黎緊 堅決 原價買
買唔到玩少隻算
食炒價好難受

NO!!!

46再出既機會好低
但50去到5月13號都有得訂

點解要用隻冇乜機會翻出既去換隻有得訂既玩具？

搵唔到個POST

見到無心水咪唔洗揀即走去訂野算
入面都無野睇

玩得ht都一定係why not both嫁啦
因為遲下後悔後追成本太高

d人咪拎passport黎排

大脾位ball joint 都鬆..
會前後郁..
入邊舊軟膠唔實

女人就係咁自私，永遠佢自己喜好就得，男人個d喜好就係嘥錢
一個名牌手袋都唔知幾多隻figures啦

啱啊 撚完放出去又得

$1000 咁平賤賣
老公返黎有凶案都似

1-3 你11點幾去你問題啦

屌呀!!!!!

你依個case要拆出黎痴番實
不過拆腳好過拆手ge

後追真係好撚貴 有好幾隻想追

4400 全新 呢鑊真係二等公民 嚟緊呢個禮拜捱杯麵

留名撚狗

幾錢有貨了

岩的就實自己訂
理佢係咪蟹

如果到今時今日都唔知hottoys 係貴嘢嘅除非個肥婆啱啱坐完監放出嚟

咁大個人 重買呢d咁既玩具做咩呀 又唔值錢

你地有無玩過1:4

我會選擇離婚
兩個人一齊應該互相專重大家興趣

啱啊 每個人都有興趣 點解你個啲就係興趣 我個啲就唔係興趣

重點係趁你不在
問都冇問就行動呢d行為死十次都冇人可憐

有無人排緊信和

訂完了 第一次一口氣訂4隻

新手想入坑end game ca 同Im mk85
就咁wall in信和落訂就得？

買比男朋友生日禮物

係

不過你可以買定等下年/後年生日先送到比佢

生日禮物？
施主
85分分鐘要等兩年⋯

而家訂一定係2021 唔使諗

炒價全數5000

冇單係身咩?

我班男同事又話唔使諗，一定比人排哂隊，唔係話想買就買，係咪只要唔係特別款，幾時上去買都得？ 佢地叫我食炒價

今年送兩張訂單
後年生日禮物就找數
出年自己諗

下個星期去應該會易點

兩年後送?

嘩，咁ca呢？ 驚生日禮物變左六週年禮物

送俾下一個男朋友

Ca你出年都唔好預明年今日有....

J埋個啡盒

訂50出年Q1Q2有 85就慢慢

係咪因爲生產期？ 人手製造，所以短期入面滿足唔到咁多消費者？

娶支婦抵撚死, 俾人賣曬D玩具都唔抵可憐
不過識入GROUP賣, 唔信佢唔知價
分分鐘順豐到付隻支那獨家版

好sad 原來咁難買

排左65分鐘落到單
前面有個四眼仔行到收銀俾肥妹捉到佢訂過
問佢可唔一可以打俾佢
四眼仔可能驚肥妹溝佢自己閃左

建議黎緊呢兩三日平日好去
睇個勢85似就截

諗住下星期二去

on99信和排到落10樓

你到個時排到幾樓？

其實唔係難買
只係出貨慢
今日出的都可能要下年年尾（最早）

係囉 明明係德政
支持所有hot toys staff打擊炒家

你上20樓，大把staff答你全部問題

已手持ca 50 85單,下年飽晒

上星期訂Mark 85. 都話要下年第買季
一陣去訂隊長再答

如果排ca都要排隊排到落10樓？

其實唔係出貨慢，
係有貨都送去支那或海外賣先，
港豬落左訂唔驚你唔俾尾數，
大貨賺左水先慢慢派俾港豬。

第四季

謝謝師兄 大家放假排定平日請假去架？
想比驚喜男朋友

其實用身份證/護照訂係咪真係有用

我今日拎貨聽到人訂係21年第一季

佢講果個期唔駛理
佢個期只係for首日第一批

佢講第四季都係頭個班買家

過左黃金週先好諗

因為訂野同一條隊

送頂綠帽俾佢 最驚喜

我明
只係想易點解釋佢聽

Paul +1

有咩理由唔係本地人可以係度訂野 剝削本地人資源

唔該兩位師兄 射射

佛系玩家表示星期一先去排

即離唔洗諗

算啦同商家講本地優先係唔現實

仲有一個原因 就係mk7個訂價本身就係最貴 原價27xx 你話炒破4000有幾難

我都係Paul

我會報埋警

水貨黎姐, 大把地方的香港人做緊同樣的野
冇打尖 個個守規矩排咪幾好, 今日我見好多香港人排, 大媽唔多

公司角度
keep太多個人資料好麻煩

講得好

我都唔知。佢staff 咁講咪咁講
我又唔急。 自用既

D女仔當係唔值錢超合金公仔

原來信和仲送罐可樂

到時會不會已是第二個男友

可以等到張單可取真係情比金堅, 應該結婚啦

訂貨排到12樓

二千幾蚊都咁捨得買我叫女友買隻cosbaby都’unun’聲

你無改錯名

有進步頭先有人話10樓

咁星期一放假先去。

其實個時一堆已經排定

10蚊收

4000好保守，如果好以MK50咁出得靚過樣板好多，第一水隨時4500

計埋條尾數家陣買單都差唔多了

成班抄狗企到去十樓
最可憐係阿婆，賺得個雞碎比班仆街能足一日，但班抄家賺到笑，聽聞ht個邊會做野，狂cut抄家單，大家可唔可以同心協力，唔好再買訂單或任何一件抄價玩具

點cut到先得

仲要班炒加而家係賣比班大陸西

點cut
就係用阿婆名同電話

Del左post?

隻四眼炒狗仲入到20/F門口就知hottoys已經做唔到野

好簡單，要亞婆親自拎貨同對名對電話

知道會做野，點cut唔講得，因為魔高一尺，道高一丈

俾個識既師兄收左

排隊訂貨送avengers可樂

點解全部係炒狗，見到好多都香港人排wo
仲有又黎話大家唔好買炒狗單，樓本現實冇可能，香港人唔買，鬼佬，大陸狗都會買

前面講的cut單 係淘寶果D鳩接訂單
香港訂左就一定有

唔比呀婆買玩具比孫仔?
除非拎貨都要當事人在場啦

條友大客仔嚟㗎
專業炒家同散炒點同

可行性=0

你講乜鬼都得啦咁

將大陸仔趕盡殺絕

任訂又唔鍾意
定大家想玩到隔離真骨雕咁？

玩到metal build咁
次次都花式撚狗

玩到咁 大家應該都唔洗玩
睇下SHF布洛尼cut單cut到 依加通販重難買過魂限

Mb 咪一樣炒，除左搞到隻野唔值錢，根本冇野玩得死炒狗

香港
勝在有瑞華行

知道會rerun mk5，幾時rerun唔講得，盡快啦

metal build炒，係可以連發售嘅時候都死網買唔到
hottoys就真係只係因為你懶得去訂，所以先要食炒

re埋47啦

其實大家條氣最唔順係比炒家同排隊黨搞到要排勁耐先訂到野，如果佢肯開網上預訂就已經解決，但佢唔會咁做因為無得造勢

根本笨大個d代理都炒埋一份 你冇野做到
HT你最多後d訂 等返三五七年先拎 不過最後都叫原價有貨到手

岩岩排完隊訂完

唔明做乜屌炒狗, 有訂就有, 玩開的跟本唔驚炒狗

Endgame前明明得7張單, 而家又去番13

咁堅

有咩問題？你冇返訂都唔怕啦. 人地都係想杜絕炒家姐 又唔會浪費你好多時間咪合作下囉

你望下bandai個垃圾網先講
到時又會屌佢派得遲

上網訂 到時又比大陸狗用bot 死server呀剩
到時咪又係到屌過
重要個個都首日 唔知點分時段派貨 佢一次過要起同一個時段既貨 重死 候活彩你都傻

依d 冇時間嘅風就算啦執笠先proof 到

Lego個次撚左幾多人

剛巴又訂左邊幾隻

網上預訂禁唔到咪又係嘈

訂完，好快上到20/f

On撚9又講網訂，真係往後日子都網上預約你會連訂資格都無
之前批動物節預約10分鐘就全數full曬

屌緊啲炒狗call行晒啲南亞，阿婆黎排隊，搞到大家都要排埋一份

有幾快

撚人唔洗本

巴打心水清，以為online訂解決到問題真係天真嬌
幾年前iphone online訂咪又係比bot玩曬

半個鐘

End game冇訂wm
ironman我連mk 7 都冇訂, 廢事手痕番追 5/6, 其他有係戲出場的除左gamora 金豹 黑豹妹 外都訂晒

我已經積到3十幾張
有5，6已經出貨但我都未拎得

咁又唔太耐

10樓上到20樓 半粒鐘咁快？！

連排隊都懶，唔玩好過玩
有得原價、又實有貨，仲想點？
如果咁不滿，咁點安排先最好？

可能有D訂百幾次就咁趕走佢地條隊咪快

只要唔係插隊, 我理得佢成個家族一齊排
我剩係憎人插隊打尖

根本你唔急玩，隔一星期後訂已經直入
係今次大陸cut單所以先玩壞條後樓梯

All in
我仲諗緊訂唔訂thanos
Mk 6我都無 遲下再追

十二點幾到

我上星期日希慎先排左一個鐘多啲就訂到
今日信和排得重耐過會場

其實你想人地點？人地唔做野又話人地同炒家夾埋玩你地真玩家 人地渣正黎做 又話人正義撚 ？
咪成個怨婦咁啦好心

冇一種方法可以滿足曬所有人
不過排隊係好撚柒辛苦 又熱 又落雨又剩
咁人地定得個遊戲規則係咁 你一係排 一係唔訂 一係比多幾舊水人賺幫你排
除非好似我咁柒 之前退坑冇訂要後追 都係冇得講 怪自己柒唔訂

今日信和counter全開
應該最快速度

我都係上星期去左希慎排隊長
第2日就開50
好在早一日去左排

重早成個星期 應該派貨又會早一兩個月

點會cut呀 如果cut左 咁收左單果啲實屌

香港單唔會cut
唔係點會全世界炒家黎香港揾食

你見到堆賓賓黎訂貨 D貨唔會係香港流通

有冇師兄知
如果我想repaint ironman
用邊隻油會好啲

所以成日話會燶真係想太多
香港以外嘅可以有一半都係香港啲炒家出

花生油

我9 up sor

上個月中玩緊mk50 果D外國人
我肯定係香港派果D貨

唔計大陸台仔呀 日本仔呀 東南亞都好撚多人玩

好似mk7咁跟ID訂咪得囉
又唔想人炒又任人排on99

50同DS必入

兆萬2樓都可以加

博士一打開見到咁多配件就知抵玩

Aou Hawkeye 都好多配件
上年年尾800入左全新

見到開盒好多野玩係好開心
前幾日睇番iw樹人個盒真係好空

DS堅好玩，好多配件，係換手驚個接位斷

我估十樓喇

Mk 85會唔會出無限寶石版
或者會另外可以加件？

最緊要係DS同50夠平

擺到成個DJ咁

唔太識擺pose求推介

好似煎餅

Mark 50係咪得希慎有

信和有

希慎截左，要返信和

打電話問

截晒啦

有冇澳洲巴打知道 邊個網訂最好

信和同現時點有現貨

唉 截哂 好後悔唔追post

唯有食炒

今日入左首日單月6800

信和龍尾14樓

想問下係咪Hysan可以訂哂mark 50 + 85，但信和就得mark 85?

3722 3988

今年EG入坑既人好似多過上年IW入坑既人。

好過痙攣架喇

問奇異博士

已截，食炒啦

今日信和都咁多人

無錯 去一次現場就可以知有無得訂

絕對唔洗可憐班廢老
你可憐佢既時候有冇諗過就係因為呢班廢老搞到你要排到十樓

因為有iw啲現貨出

依家龍尾13.5

睇完你幅相搞到我有d想放咗DS張單

1340 喺10樓
1515左右先俾完錢等lift 走
唔見蝻，大媽就有幾個

訂咗ca bw
想訂埋85 但唔記得帶card出卡又唔夠cash

真，mk50，thor真係幾搶眼

信和有咁正

d人為左賺2-300蚊可以去排幾粒鐘隊, 佢地d時間都真係唔值錢

Starlord如果買唔到2.0 買住1.0頂下引先 會唔會太衝動？

EG有機會出

唔會 但呢隻都幾年前小心爆皮

炆d下嗎 我覺得會留返GOG3出

而家仲係排到去十樓？

唉 同埋2.0真係正好多
我肯出3000都搵唔到隻豪華版

iw有機會出

Ant-man係咪未有？Ronin同BW好吸引

睇得出你真係好想要 比貴d買隻2.0算啦

上年都好似要3000
今年仲難搵啦
上年d人收哂

好撚想要呀屌 搵唔撚到 收唔撚到 屌

泥緊去日本 去老秋行下d二手鋪 最後機會 雖然都好撚微

上年我徵2700 都徵左2個月....
佢2.0 deluxe真係太正, 1.0 你可以安慰自己有粒無限寶石

師兄呢個價都差不多喇
起碼好過d 傻仔用Thor (Thor 3）果隻走去想同人換starlord 2.0

大嬲look

我睇到 個隻野冇人要 想去換Starlord 屌 咁我都拎去換

之前上淘寶訂POSTER 框既爸打
想問下POSTER 框 15X人民幣,加運費100人民幣係咪正常?

如果訂幾個運費係咪一樣

最爽係豪華版既
點都多一件外套同頭出黎
求其搵多個BODY又可以砌多隻出黎

以前post過，比你J下

講起又講
想入哂成隊gotg
但硬係覺得gamora頭雕唔似入唔落手

Drax好似唔多見人放，GOTG2，IW又唔出

照收左Gamora單 齊team冇得簡
反而Rocket 巴打們有冇建議咩版？Groot諗住用Starlord跟機個隻Baby Groot算 冇咩愛 Drax就冇得簡又係

antman等緊派貨

Teen Groot啦，齊team要再追埋Yondu同訂Nebula

有冇巴打知道信和排到幾樓？？

都係好想齊team,但隻drax真係買唔落手...
唯有等GTOG3

同問 諗住一陣去

你肯出高d價實有人放 不過要睇你覺得值唔值

唔係好想排……

已訂啦 Yondu暫時排係後追名單最後

我淨係想訂 cap 同 nebula 唔知 nebula 幾時截

叫條仔自己找尾數

冇啦 3000我自己真係覺得比到盡啦 再加就真係痴左線 再冇咪最多等兩三年 等GOG3

今日先有, 好似開門果時有人影相

網上預訂只限VIP

Mark 43射飛彈隻手都係掉轉咗

不如你睇下佢仲有兩張圖未講
一係盾一係劍一係手套一係戰損tony
過左劇透月應該好快會講

食埋tea 黎

難少少⋯⋯

蝻頭幾日最多
根本就係黃牛黨個班人

兩隻我都有，兩隻都好靚
如果要比，我覺得starlord值3000
Thor頂盡2500
(利申，marvel最愛雷神)

不過好似得隊長

Gotg做得最靚係yondu

thor / ca

呢d無計，侯活話，未出貨，如果改到都會盡改
改唔到就⋯⋯

即係end game無岀ant man?我見希慎有擺岀黎

上年6月尾開左

聽日希慎係咪仲有得排50

antman 2 ver
只係轉個地台

標題

截左，聽日開始開新野

反而額外配件嘅9樣野就出得啱
連把長劍都出過0.5秒仲要未蚊哂

信和而家排到幾樓

今日排係排CA同black window？

同mark85

截左 收炒價單

好奇一問 係未第一次排隊有可樂送?

Mark85開左訂成大半個月仲有人排？

自從上次陪fd去hot yoys排隊
順路買左隻1/4 無限之手
就開始對hot toys有興趣

非marvel死忠 無刻意追過D戲
但好鐘意戰爭機器D機設

想問下有邊一隻Hottoys wm會平D

上網見hottoys好多都 2千尾 三，四千隻
新手想試下水溫先

mk2

現貨就iron patriot

最平就mark 4單

今朝個1000蚊賣12隻HT既POST咁撚抵玩

痴撚線信和今日都要排

日本都開始斷貨
有得送好要
btw呢個係港版

有預感佢會重開mk7訂，橫掂都未出貨

有名你叫蝗金週

聽日可能仲多蝗,排完就返上大陸

買果個同趁火打劫無分別
佢老公番到屋企仲唔斬撚死個大陸閪

佢做到咁大量單當初就唔會限量，玩公開訂

師兄心目中
一手 同二手大約咩價位

師兄心目中 一手 同二手大約咩價位

我相信個個都會做仆街仔

分分鐘官司上身

mark I 太貴
mark III mark IV 重甲幾好睇
唔想高追一係等endgame重甲版

hottoys d全新同二手價其實都係差10-20%左右，我就鍾意全新

都唔知真定假

最後一集Ironman
就算重出nark I - VII 都大把人要

打官司洗埋既錢應該都夠買返晒咁多隻

上網見到mk 有1.0 2.0
1.0 2手平到900
係咪有伏
（mk.1機設最正

點解咁講呢
同埋hot toys根據咩準則而再販

d人話hottoys隻隻炒得起係新手乜都唔知，hottoys 不知幾多冇人要既死貨
其實iron man都只係某幾隻型號貴

無準則

你講得啱，mk1機款最正所以最貴

LINK ?

好想佢重出iw thor, mk7

版權 工廠檔期 有無電影/活動 (上海敵視尼開幕/動漫節）

mk4 mk7 最經典
btw 手套版mk85 鎚仔ca 黑超啤酒肥仔thor應該都係大單，全球都爭住買

唔好玩啦 依家再開 咪姐係撚9當日係動漫班人

Y拍

咪撚又重開呀屌
高收完50重開 唔想高收完又重開7 會喊出黎

年年都係咁架啦

你估下rerun43會唔會改返左手。。

鳩up當秘cup
HT出左幾百隻figure有幾多隻真係試過重開訂 五隻手指數得曬

候活已經真係好好人肯開多次mark7俾動漫訂唔到啲人

唔跟電影嘅話其實呢隻唔錯 好過mk2mk5

Y拍1.0 要2500
2.0 要4500 喎

為啖氣，錢係其次

同大陸婆結婚就知佢氣數已盡

幾日前重有
應該俾人買左
搵唔番

咁樣再撚人以後邊個再同佢排隊造勢

6仔二手5800都有人要好想拎黎換starlord同sw

依家賣 年尾平果時收番

法律野有冇人識？
其實如果報警後

用1000蚊收個堆貨係咪變晒老鼠貨？
二黎個post都明言係「偷」黎賣

未講完
咁接手者是犯法？

又唔算撚 兩邊都要排到成隻狗咁樣
btw 佢肯出應該大把人會受
不竟Ironman係marvel裡面真係完結左 實出紀念版 留定銀彈好過

個頭好正
但胸部唔太like

隻隻炒到幾千蚊
你一千蚊賣哂十二隻出去
擺到明有仇

屌好耐冇睇價....冬兵1.0 yahoo隻隻都$3500，癲撚左

多得大陸taobao 炒埋一份

近日好多人收Mark7同WM4.0

條8婆死硬
冇興趣

只係想睇下個買家以為執到平野
1000買8隻丫拿
有冇犯法先

幾時重出

唔離婚都保証個女人唔會再有好日子過

起碼唔洗高追同啲料都算新

過幾日睇下有無八婆比老公斬死就知堅定流

應該上東張閪望

訂呢隻不如留返d資金收mk4單或者訂a4隻mk7

升左應該好難跌5 6仔升到5k 上年都無咁勁

想問鐵血戰士獨狼，有無人知邊度仲有得買

隻46 display 耐左
岩岩拎出黎玩，發現頭頂個塊磁石吸力好弱
吸唔實，好似就咁放上去咁。可以點搞？

why not both
睇pepper套藍甲同啤酒thor都係動漫節先出

關事？唔係因為出果陣少人訂貨好少先炒到咁離譜？ 唉屌我太遲入坑miss左

一齊求Howard

接貨都幾大機會有法律責任

黑豹同mk50派到邊？

電話問屌你老母

fat thor

FB有個Hottoys交流區
入group睇pinned post
就係太多你地咁嘅伸手黨
人地決定咁update埋比你地知

唔關事？ 大陸一提早cut單唔夠貨就會搵人黎香港掃
淨係食差價都賺
你睇下今日

我覺得佢帶左面具之後仲型過隊長

老公一回港睇下頭條日報就知

想問下巴打們 隻first avenger既captain係咪都會起哂邊 今日交收唔係好識分佢有無被人玩過搞到交收個時問多兩句 賣家以為我玩野

睇FB好似話真係有人交收完 出POST比人屌到DEL POST

有無圖睇睇

深水埗有不同形狀既磁石，你夠膽可以試下自己搞

爛咗唔好搵我算漲

好快手

Bucky電影出場加bgm 真係好正，但之後幾套出場都完全冇表現

果D磁石吸力好勁,放落玩具一定爛

所以家下班staff做多步 係唔係唔得先？

CA2 有唔少位俾佢隻手發揮
CA3得前面少少
之後同個路人揸機槍無咩分別

出多幾隻新好過舊

佢戲入面無表現
就會無咁想買
當年未識入坑

更正42

見有人mk85放次日單+1200

有無巴打有經驗

正常賣家會寫明 佢個陣係咪1.0/2.0
如果佢無寫 你可以問佢

鑑於現時排隊人數眾多，Secret Base 將提前於晚上8時15分截龍，不便之處，敬請原諒。

Sb都截

當自己可取

好似上年果時咁

其實mark7 特別版同普通版有咩分別？
係咪就係差個hologram?

佢係咪想打+200？

隻43我覺得遲下出貨會有野改
最少改番燈開關隱藏

真係排左粒半鐘

價值連城既黃豆一粒

係 同埋包裝囉啡盒彩盒加多個SP

今日排咗粒半鐘+1

有無巴打對nut pizs 頭雕有興趣 見佢隻Erik killmonger整得幾靚 但個價錢又有啲貴

渣打粒黃豆都值五千啦

想收隻mark 7,咁姐係兩個版本邊個都無所謂啦

珍

1.0有斷手機會，2.0多左粒螺絲
附2.0圖

唔介意粒黃豆就真係無
尾數上其實係差得50$
炒價當然唔止

Mark 7動漫首日單$2700都被秒，好誇

我都係普版次日
粒黃豆不了
反而會場wm隻半身outrider仲吸引

其實到時現貨實過4000
2700有動漫首日其實ok

問佢交收完可唔可以係佢面前開嚟睇係咪2.0，如果唔得就要諗下

人在外國 打唔到電話
打到就唔會係到問

SKYPE

咁問黎有乜用
叫人去拎？ 咁你叫去拎果個打電話

香港有無朋友幫到你呀

早一個月通街加1 200

早一兩個月 普通單加200收到 會場都係加500內

A4一上乜都升
我一月都1800放左普版

上年年尾+175收左會場次日

而家太多新手入坑
呢幾個月要走好走貨
最好價嘅時候

唔知有
Thanks

屌你 依加d人真係當老馮要答佢
你係外國就要答你？同d蝗 只是個孩子有咩分別

新手(x)
水魚(v)

咁7子始終最經典 連mark 3出得咁差都有得炒就知咩事

2700
等於比全數，但只係買張未比尾數單
真係陰公

感覺上合金im點都會炒左先

唔算陰公架啦
舊時
Mark3 Silly thing 萬幾
Mark4 Secret project 接近8千
都係咁玩

明珠台今晚9點半有銀河守護者1

如果之後HT癲到出返Mark3 Silly thing同Mark4 Secrect project合金嘅話都幾過癮

又可以睇戇鳩仔跳COME AND GET YOUR LOVE

若果心頭好，又搏佢唔翻出，加上財政許可既話，其實可以接受既

好過前排啲5000蚊mk50單嫁啦

後期都3000
之後冇耐ht就rerun 50

mark 7真心正喎

隻mark 3真係儲唔落

正有咩用，總有d人認為到時可以+1/200收到，正如之前d人都話50會穿原價，結果

其實好難會跌咁多，除非出得好差

Deadpool 2.0算唔算奇蹟？到依加都唔明點解跌到咁

但Mark7有得玩變型，關節位有可能會同之前唔同，甚至有機會唔啱比例

自己都有一隻，真心覺得幾靚，可能唔夠iron man咁受歡迎

見上面講多唔多嘢玩
想知antman係咪冇乜嘢玩

角色又正 配件又正 可動又高 依加跌到冇人要

我都擔心 但係大家唔好對個變型咁高期望 應該全部都係換件達成 唔會好似mark 5對腳咁好J

儲緊7子等緊重出mark1

我應該開出來玩果下會變一次影相，之後應該都唔會點變

買得多好快會懶，唔試燈唔試電，唔換配件，揀最靚個pose擺完算

一般又唔可以話無

如果可以收返背脊粒螺絲位
43都唔錯嘅

其實我訂左rerun43

老老實實我寧願mark7可以變輕裝版
好過變armor pod，又唔係靚

有冇巴打肯割愛放mk5徵左好耐都冇人放全新二手皆可

全部罰企冇試過電

我有 萬二蚊 你係咪要

終於一次過買左mark 85同thanos
Ironman要2021先有得拎

度度都有人放
你收唔到只會係因為出手太低

入同拆電太辛苦

大把人放，只係睇你可以俾到幾錢收

你又唔講開幾錢

真係情願等都咪食炒價助長炒狗

antman無得變大唔好玩

放心 iron man起碼2022

有無師兄聽朝諗住排希慎？諗住幾點到？

其實首批單同宜家訂都係差一q左右 唔好益炒狗
不過宜家d單都係炒俾終國人

買件衫自己扮

以依家個派貨速度點止1q

Mark6

ffh新衫???
劇透

當時訂Joker都話一年後Q3-4啦
結果上個月先派左半日都無

Btw希慎d staff問有無訂過MARK50
係咪真係會有人食左誠實豆沙包講話有

態度正確
除非截左，如果唔係一定自己訂

check到有訂過又排，好柒姐

上年訂過今次都唔訂得?

收到風聽日開新訂

好似真係有人答有

1q
上Q頭同下Q尾即係可以半年
我自己就無咩所謂
如果覺得等唔到咪自己衡量下益唔益炒狗
不過如果本身有張單係手嘅話 唔需要急 係買都得年尾下年啲人等到棄坑先入

rerun mk5

咁佢地個concept你訂兩隻仲唔你想炒咩

我二手入可以試，你買未開盒既話無計喎

85個訂單量仲要咁多

終於落坑訂左mark50.....
希慎仲有貨，
某幾個 staff真係好撚西
尤其是紅色外套果個
聽到有個後生仔問佢拎貨係打電話定asm,條友話我唔打俾你架喎

5500內

會唔會係50既double

差1Q只係FF
你望下GG BP, 2Q都黎緊la

佢話就話2021由佢都冇得急

訂唔訂埋85

想佢開返a3美隊

後追

因為a4太唔似又唔想收二手a3

依隻都多sad
收新可能仲

原價加兩舊應該收到全新

全新又要驚有sad

yahoo全新都係2000蚊之嘛

A3美隊出得咁型都炒唔起 扺玩

Mark4 Secret project 正呀

我覺得到出年就有咩hottoys收唔到貨苦主大聯盟係到屌

屌，仲未訂到
開咩春mk50阻住曬

講真佢長命過我怕乜

點解咁多人講話會rerun最好就rerun晒你無個d

A3喎

唯一一隻迫鳩hottoys雕過既ca
呢隻初頭覺得好普通但之後愈睇愈特別

幾年前放左隻sp mark iv
好似都係5-6000左右
有8000咁多咩

成日流傳架啦 啲人收唔到就出口術等個市價跌

講下唔洗錢

今年好多無買過又跟風既盲撚

見過有全新8000成交
其實Mark4型好多但Silly thing貴咁多

Um...我第一次入坑

等返三五七年一定等到既

好正

依家買就乜撚都貴

笑左出聲 陽委

好 rerun哂我無果d

想要佢出返呢隻合金版
一定好撚正

經歷過d咩

想要黑白7多d

哈活：副廠你冇得同我架hottoys鬥

樓上話收唔到貨有咩苦主大聯盟果d唔洗擔心
Hottoys一早免疫左
以前出Mark6果期日日fb都比人屌幾時派貨
屌撚到化左你都吹佢唔脹

黑白7而家都係2000左右

rebel悲好似痾過幾盒現貨撚狗
佢re唔rerun真係機會唔大

手足幾點訂？岩先去唔覺眼
同埋唔係仲有貨 佢係任訂姐

你個名

諗起當年哈利波特隻手俾人變走咗條骨

未上復4前啲5 6平均4000$一定收到
我見有隻二手6仔賣3800 成個星期都無人要
有新戲上就個個都渣住係手欣賞有愛就等多半年再收啦

咁我又唔係話個個今年先入坑既都係跟風

多得班忽然fans，好多都幾個月就退坑

用風筒吹返直佢 得唔得

最後一套電影買黎收藏當回憶好過之後比炒家賺

佢揸得太後
把野重真係要拎近斧頭位

清 係咪有50 100蚊玩一次 想玩

係.....我都咁諗，終於落坑

聽日20樓開之前半個鐘去排會排到幾樓？

等等 搵番粒time stone再答你

等我聽日9點幾去排先MK50等我呀

屌 撚知咩大佬

賣撚左啦

有冇巴打可以分享下唔同iron man有咩特色
mk7 暫時睇好似最正 勁多嘢玩
mk85 比起之前係咪少咗燈呢？
有冇巴打計過

可能排到信和地下門口

女人:隻隻一撚樣

認真答問果位巴打
聽日星期日全世界放假同埋黃賓周
應該會排到去敦倫大酒樓

認真答你！你預七至六樓

其實我真係唔明啲人點解落訂可以落得咁慢
明明成個程序好簡單

2000內係合理價位

即係今次唔出EG Star lord就要得到2021年先開 2022年先派貨 等3年

其實我覺得唔出多

等gotg3 一次過出哂全team
一個都不能少

又話幾隻都自己玩

有，第一日訂果時隔離個哥仔話訂過，HT staff話訂過會check到，就算而家訂咗，到時又要void單又要上去20樓攞返錢，盞攞嚟煩， 最後嗰哥仔冇訂到走咗

屌鬼囉 排到有得訂使唔使三粒鐘

sw呢

d大媽去到收銀先慢慢係手機搵圖訂邊隻 見唔小

好事黎，有平單執

算啦 EG點會出 我想要都係咁講
GOG3 我全撚部都要！

正路唔出，hottoys仲有大把野排住隊等出⋯⋯

你先等一下我要訂..........這個這個紅色的機器人

我都係gotg3先full team入了
而家後追太貴

好在nebula唔洗隊員都有得同其他角色互動

要出IW一早出左

理性係叫我等 但係唔知忍到幾耐

我最想要的係sw
對野真係, 第2次睇佢打thanos果時真係全程望住

其實諗住會出eg star lord個啲人係咪新手黎？

SW同falcon究竟會係A4出定電視劇出呢

應該電視劇la..

個個以為重開50就會出返d炒款抵制炒風
諗多左 候活最想就係你地炒 佢理撚得你

佢只會開D有十足把握 夠多人訂的...

Mark 7 膠版而家咩價位左右

都唔會出啦 路人角色
不過有時真係好難捉摸既
邊個又會估到ds2.0咁快
又邊個估到mk50未派曬貨就又開訂

ds 2.0點解釋呢？

之前賣左

DS套戲2016 + 佢a3 算主角
SL a4比人塞左一拳+踢左兩腳

大家可以慢慢等

果陣落左im坑
佢今集同thanos單挑 希望會出+紅眼

造型都冇變點會出新
留返DS2先出啦

唔預佢出最好,ds果時其實冇人預佢出,
ds成5月先開訂, 算奇跡

魔王遲下會唔會貼mark 51至84嘅concept art，好想睇

好掙扎 聽日去排
各位師兄有冇建議應該入手85定50？

Why not both

睇你自己鍾意
我就一定both

50

想賣左隻1:6mark45換1:4 mark 45添
係咪賣到2800?
1:4仲係3500

睇埋85配件，正常就85最有紀念性

我就入左50先.....

因為我一直剩係入bw
im一直唔捨得入 但見佢應該真係最後 所以都決定入一隻

只買一隻當然買最後

我就係覺得85最有紀念價值 最後一套
不過最驚佢會出寶石 戰損個d版本 到時候銀包真係endgame

85 靚啲, 50 多野玩.

請問下希慎訂mk50 有冇話一定要現金訂
可唔可以碌卡？

GG苦主here

你講既前者有機會係配件，其實好少會再出個戰損版，最多DLC

可以碌,over$200就得

我都覺得會出配件 我心係偏85 襯返加上又靚d
不過見大家係咁講50 所以想問下意見

今日終於的起心肝去20/F訂, 第一次玩HOT TOYS
一路對HT印象麻麻, 兆萬班友串串貢咁
20/F好似去左另一間公司咁, STAFF好唔同
BTW, 玩HT真係比財團B魂限相比易入口好多...起碼真係花少少時間就買到

想搭單問問
上年訂左個figure 比男朋友
張單整唔見左
有無人試過 係咪無單一定拎唔到
好唔開心

想問下係咪有張marvel既信用卡可以當會員卡用？

個張係atm卡

2 樓咪又係20樓班staff

初入坑
為左快啲有貨加小小錢收左張早啲嘅mk85
諗住遲下或者得閒先加名
橫掂有排先排貨

你自己訂的話咪上20樓報失

係咪可以當會員卡用我見sb本身個會員制好癡線年年續

係你電話訂，可以去20F補領

得95折 冇會員咁著數

你收會員果D?
唔係隨時都係等到仆街

師兄入左手？

做新會員買撚到破產先做到

今日訂左

分享下感覺咋, 又唔會記咩樣....

會員好平
係有限制數目先麻撚煩

想問下ant-man首日單會係幾時呢?

要買一堆垃圾baby

買野唔難, 要閒日去到排先難

on9，上年係weekday(星期三?)，毫無預兆咁收會員，要返工眼白白睇住人地做會員

好似6月30

如果我walk in 入去訂呢？

買嘢事小 搞鬼咁耐
排完買嘢填form又要排

應該係星期四,本身上年諗住果幾日就開會員想請星期五假點知清唔到
諗唔到佢早左一日開,lunch去成粒鐘都上唔到一層,局住放棄

有邊個唔係walk in訂
人地問你係咪留左自己電話

你walkin咪又係要比電話no.佢

我星戰都重未做會員
依家fb收單好似差唔多化算
Obi可取都係400蚊

好似幾好

Sorry啊各位大佬
Get錯左
聽到有得補領好感動啊

無眼睇

thx 巴打

每年續一次都幾煩

SB有你電話就有record,比錢補領

其實唔係
佢講果個時間冇用的 85 隨時派完頭幾日又便秘2-3個月...

竟然之前唔係儲夠咩

你用會員卡一年訂好似3隻就自動續

佢應該get錯左做打電話訂

點打電話訂

係網上好似搵唔到會員仲有咩優惠除左優先訂同有折

咁淨係MK50先咁? 其他好似CA同BW會唔會CHECK到就VOID單?

年年動漫都派錢
上年動漫4寶執左差唔多4000

優先訂已經可以炒單

3隻其實好易

有優先參觀 同 年尾送禮物
動漫4寶 輕鬆"少少" 訂....

新會員要買多800

係
所以難在做會員

個會員真係強求唔到

請問四寶係？dlc個d？

以為係每年都要買一堆豬頭骨先續到，原來訂3隻就得

mk4個身型比例真係接近完美

呢4隻 隻老豆我自己留 其他賣哂

前面有post話check到重覆會void單
咁收左炒單咪仆街?

新會員就要

收單真係要即加名的

前排跌到接近原價真係好抵

係個頭麻麻

同垃圾地台

唔會掛😨

未
我連cody r2 quiqon都未訂
想今日去架 點知

CHECK到係用電話check?

姐係比多50蚊就唔會void單

我都係新入坑
一路冇見過HT實物以為唔係正野
點知一見完就落左坑
依家訂左50 85 同avg4 CA諗住慢慢追返之前d IM

漫漫長路

RB 有現貨 無人問津

我買咗隻都覺得好正

唔知，不過個staff講到明隻MK50係reissue, 係比之前未計過嘅人訂

唔出cable冇動力買

Neon tech賣左比fd,
其他自己留

我都覺想買7子 42-47 HB1同2
btw想問會員點先做到

你5個月後番黎問

好

用同一個電話no.訂多次得唔得
之前外國fd用左我電話訂
而家到我想訂

唔緊要啦 砂鍋無謂同人鬥排
唔知今年有冇限定呢

宜家追哂唔知要幾錢呢

糾結緊究竟買唔買a4 ca好，上網睇好多人屌

你哋建唔建議訂呢隻

有錢就訂撚左先

訂左先唔好截左先黎後悔
而且好大機會改

D人屌住訂你唔知姐
有愛就訂
唔訂之後叫春唔好怪人

試下唔訂，食過炒就知有幾慘，當年諗住HC蜘蛛俠應該大把貨，最後無訂，$2900後追

點等都快過呢幾日先排再等掛
反而驚比人呃多啲
睇你地講有單報失騙案

等你試完之後話我哋知

好多都係屌住訂

我覺得end game隻ant man同 ant man2 個隻一模一樣
想平平地收左佢

大把人屌撚住訂

有得原價訂都唔訂

遲早後悔

派貨食炒好玩啲

新post